我知我仆街但係好痛苦

同女友都四五年一直都好平淡今過
可能因為佢好就得人
本身我都係個仆街周圍flirt下其他女

之後遇到一個女仔
佢都試過出過軌
最初都只係玩玩下
最後雙方都沉曬船

之後因為一啲事我好嬲我女友
之後感情都淡埋
但又因為某啲原因唔可能一時三刻離開佢
我刻意對佢好冷淡
不過佢又好似冇乜野

最近個女仔同左佢男友散左
話好鍾意我
但唔想繼續做我第三者
話唔想再聯絡
到我都單身個陣就再追過佢

唔聯絡見面點樣維繫感情

我好驚佢到時唔再中意我
我好驚佢會係我分到手之前比人媾左
我好驚佢會同其他人發生關係
我好心痛

我真係好愛佢

屌我啦負皮我啦我知我係仆街
我都係想抒發下姐

光復香港，時代革命

放過你女朋友啦 玩夠先好再識女朋友 就咁

放過你女友啦

放過你女朋友啦要玩就放過人地

你同唔同個女仔一齊都好
放過你女朋友
由你中意另一個果刻開始
呢段感情已經被破壞
唔知對佢有幾大傷害
(過來人表示...越早劃清界線越好)

屌人渣黎 你係咁愛佢唔會要佢做第三者啦
本身有個女朋友就咪搞人啦
一係你就分手先 你咁樣最後只會兩頭唔到岸
唔係個個女仔都會等你